覺唔覺把聲沉嘅多數都係靚女

交換ig見到之後就係咁話聽慣咗你把聲is ok

唔覺

真 駁吾刀

駁唔刀

諗起cctvb個豬肉婆

只有啲暗瘡肥婆先扮 de

Cat girl 一定係靚女

肥婆個隻沉係聽得出俾脂肪塞住架囉

但條女把聲沉.. 好似攪緊基咁
你諗下你同佢攪野果時佢叫果把聲..

agree

張柏芝李嘉欣張曼玉
都有例外既 ali stephy 咪人靚聲甜
雖然冇上面嗰幾個咁靚

呢個好笑

照計應該係肥妹把聲沉d因為質量大d

張白痴🤤

咁叫嗰陣會feel到姣啲
點解啲人一定要定型女仔既聲一定係尖同高音
純粹有啲base就俾人話男人

老牛聲幾靚都不了
寧願同把聲舒服嘅肥妹仔一齊